［年經］ 揀女朋友要處定要非處？

處：正評
非處：負評

負皮左先

點解咁多正評

搵援交學生妹都係處貴過唔係處，
你話邊個有吸引力D？

係咪個個都介意自己個個唔係處？
之前問過幾個男仔fd
都因為個女仔唔係處而無一齊

其實真係鍾意又點會介意係咪佢既第一次。

有得揀點解揀非處？